當年小智領養比卡超果陣有冇做埋絕育手術？

比卡超冇j的

所有小精靈都無J，但有集講過d小精靈係可以鍾意其他物種雜交出新精靈，細個睇唔覺大個睇番，屌

比卡超幫小智絕育就有，日撚日電鳩佢，電到佢賓周都甩埋

噴火龍仲燒佢添

屌 唔怪得小智咁撚弱智啦

得吸盤小丑丑好似有j

唔知大力有無呢

紅唇娃配比卡超